克羅地亞如果贏左

英國球迷會點?

搞破壞

入ikea訓覺